被迫幫外籍男除褲擦屁股 空姐：屎味揮之不去

不少從事服務行業的人，都難免會遇到各種奇怪乘客的經歷。台灣一間航空公司有空姐上周六（19日）在網上發文抱怨，稱在美國洛杉磯飛回台灣途中，被一名重約200公斤的外籍男子，強制要求協助上廁所，還要幫他脫褲和擦屁股；又稱若空姐不肯就範，就會當場發難。據悉事後由座艙長戴三層手套幫他，才平息事件。該空姐表示，自己「身心受創，揮之不去的屎味。」

文章稱，男子體型胖到需用輪椅代步，要求空姐從經濟艙扶他到較為寬闊的商務艙廁所；由於他右手手術後未復原，無力上廁所，又要求空姐幫他脫褲。該男子表示，「我現在褲子只脫一半，你要我怎麼上廁所？快進來幫我脫！你剛才答應要幫我的！」

該空姐看着他坐在坐廁上，雙腿打開，生殖器就在她眼前，她拿氈子蓋着他的大腿，憋氣幫他脫內褲。男子如廁後，要求空姐幫他擦屁股，空姐拒絕幫忙。他憤怒表示，「我現在拉屎了，沒人幫我擦，我要怎麼出去？我要留在這間廁所嗎？」

空姐事後將自己關在廁所內嘔吐，哭訴想立即離職，覺得自己被羞辱。她又指，這名男乘客經常乘搭公司的飛機時，提出類似要求，「多次上報公司，但未獲理會」。

相關航空公司其後回應事件，空姐毋須協助乘客如廁、餵食、醫療服務等特殊照護，並可通過溝通勸戒、書面警告、報請航警等流程予以拒絕，以維護安全和尊嚴。

洋腸喎
唔係好鐘意咩

嫌人肥就唔肯呀？平時撚都含埋、精都吞埋啦

連登仔：雞味揮之不去

2g1c

平時？你識佢